求仙女4.4升級線推薦

大家好呀又係小弟呢個窮家子弟
上次請教完各位師兄之後, 小弟賣多咗個腎去買ZX300+仙女座
入手仙女大體上好滿意, 但感覺條線好幼, 唔多穩陣 (幼到拎出街都唔敢 )
而且覺得仙女座人聲好似唔夠Shure調得咁近
另外又想用盡ZX300嘅功能
所以今次就來請教各位師兄有無4.4線可以推薦一下
Budget暫定3000內, 今次大概有減無加, 因為已經無腎可以賣
麻煩哂各位

EFFECT AUDIO LEONIDAS $799

ALO Gold 16 $999

Beat Audio Prima Donna8 $1199

Beat Audio Billow8 $2699

以上線材質素絕對超班,而且大都是8絞夠晒粗

如果仲唔岩我覺得 BEAT AUDIO EMILY4 $24XX聲好之餘又夠晒抵
ALO 應該係仙女跟機線個製造廠,可以試下佢D8絞線有冇岩心水
PLUSSOUND 入門線都唔少
再唔係香港本地都有幾間賣升級線可以選擇
最緊要自己試過
3000內個人最推薦去試EMILY4

好，等小弟研究下

shure 人聲已經好後
我印象中alo sxc24 又粗又硬 唔怕整爛

可能535本身比較暖聲, 而Aimer把聲都偏向暖嘅中高音
所以小弟有錯覺覺得仙女座三頻比535平衡嘅情況下人聲無咁近
利申: 小弟8成時間都只係聽Aimer, 1成聽動畫OST, 最後先聽其他歌

之前玩過條OC AuX
人聲推前左唔少
不過搭仙女唔知會唔會太多高頻/刺耳
建議去試試先

想低budget解決 可以試PW No.5

R-studio做緊特價

你咁認真我覺得唔好意思 你睇黎後半part算啦，前半唔洗理

唔洗唔好意思, 小弟對線真係0認識, 至少依家叫有個方向知咩牌子可以選擇

用緊alo reference8 仙女+zx300

最好試下先,因為條線偏硬,睇下自己接唔接受到先好買

最怕太幼出意外

仙女原裝線唔好聽咩
我覺得原裝已經好好聲

唔係唔好聽, 不過買咗部ZX300梗係想玩埋4.4

fitear air用邊條4.4好

係好撚硬
利申sd4+r8+zx300

但真係好硬,不過條線好實淨

港紙

Pd8 $1199
Billow8 $2699
邊到有賣我大量入貨去賣

樓主最終有定案嗎?
近來都想換線
考慮緊ALO Ref 8 定 Day for night 好...

最後到依家都未換4.4, 因為煩緊換顯示卡

新手一問 alo r8係銅鍍銀 係咪揾返都係銅鍍銀線就有差唔多效果？

留名學野 最近都想將隻線仙轉4.4 買個player